覺唔覺d金庸撚永遠都只係討論射雕神雕天龍？

講來講去都得3套

其他討論性唔高嘛
俠客行 石破天成個一拳超人咁
連城訣 狄雲好撚慘之外冇咩好傾

俠客行其實幾好睇 第一次睇果陣真係好想知俠客島係點 好神秘

笑傲倚天都多

我覺得射鵰神鵰好悶

鹿鼎記成日比人忽視

因為好多人淨係睇過電視劇，而長篇嘅拍得比較多

因為某幾部內容政治思想正確，
所以你永遠再難見到陳家洛。

因為去到鹿頂記已經無乜武俠味

Btw 我最鐘意係連城訣同俠客行

係衰爛尾